想問下，一個女仔同你Whatsapp時，成日type啲心心表情，有冇咩野特別既意思，定係純粹搞下氣氛？

有冇人解答一下？

一定係鐘意你啦
你都係想我咁答姐

不要去幻想，試着去

我想俾你屌 🥰

叫你去強

佢已經深深愛上你
建議師兄你立刻去馬
利申：試過，無咗個 fd

無對話圖好難討論喎

性暗示 請教完你D野之後想請你上佢屋企

收兵

想你直接去佢屋企屌，
你都係想我咁答姐

想講thx又費事用🙏🏻咁行

我成日都俾心心....咁我咪鐘意好多人

愛心就唔好諗咁多 屌埋先啦

❤❤❤❤

你鍾意人就去馬啦 最多未柒
反正都柒開㗎啦